平凡唔算窮遊大阪遊記

大阪係第二次去 好興奮 已經get ready好食肉之旅
撘緊巴士出機場
出門時落大雨已經全身濕哂
今次撘hx 之前去台灣都坐過 唔錯
希望今次都係好啦

絲打又去日本

圖？

上次第二次去大阪都係坐HX ,睇電影睇到落機,幾舒服

嘻嘻

我唔知你想要咩圖喎我都未到
去緊機場咋

我都想睇戲 但我好眼訓

weak but lm

正呀，我都好耐冇去旅行了

又去

樓主
一家四口去大阪 有啲咩建議我地去

留名

預洗機錢

一家四口緊係usj

淨洗費就5000港幣啦

Yes quite weak
0 planning

又係你

正啊 去旅行好爽

6月去完大阪 過幾日都會去東京+大阪玩翻轉先開sem

大阪有咩推介

屌你係航空公司做野？
好葡萄

lm 9月都去大阪 有咩好介紹

第一次去關西?

唔係啊 上年去過

力丸

又去 去大阪京都Pokemon center

冇你咁中意pika pika

食咩架

大阪 吉次 燒牛脷

去唔去和歌山

未必去

計劃下

黎緊九月去Osaka 第一日直去嵐山 第二日晚餐想食納涼床料理 但唔知邊間好

早左到

好想去旅行

又係你個貝多Fun

又飛⋯
你係咁出遊記我就一直係香港做狗

樓主成日去旅行

好嬲呀⋯⋯又去

唔好咁大怨氣啦

會去一日usj

到著

歡迎黎到大阪
同樣都係大阪遊緊

而家都成6點幾7點 一陣去邊?

玩左咩

返去放低行李再出去食啲嘢

講起就失敗
頭一日係梅田搵食野，因為早機到，下晝去到Airbnb 就訓到咁食晚飯...
第二日 夜晚去左京都睇七夕燈飾
第三日睇左兩場甲子園
第四日 排左6個鍾都排唔到甲子園 放棄左
今日轉地方住 依家去緊心齋橋搵燒肉食

好似無乜去過邊度咁

你個東京爛尾？？

力丸啦食

食過一次，仲有無其他推介

力丸真係咁掂？ 黎緊plan晒行程未plan野食

真係好好食

留名睇下先

你walk in試下

我會呀，不過見你獨遊多口問下
已經搵定幾間做plan b

我試過 一個人walk in食力丸係可以

我唔是獨遊啊

坐緊鐵出市區 本來諗住訓下
點知有個蝗bb喊足全程

G持

我又試下先

唔好意思，一場誤會

我試過walk in

Settle down好 宜家去覓食

咁夜先食嘢？

冇計啦 放低行李先
所以好餓

食啲大路野先！

果時我都食左兩次 辣得幾過癮

冇行程臨時決定去邊?

呢間上年去幾日都要排隊 過左橋個間就唔駛排

會唔會去京都玩?

絲打自己去？ 我下個月自己去 第一次去
留名睇行程

我已經決定好聽日去邊

我排左三個字 接受到

會 但即日來回

一蘭都係唔夠我係東京食嗰d好食

個次去係落緊雨 我冇傘

一蘭就算我去福岡總店都唔覺特別好食，唔係話唔好食，係冇乜特別難忘，同香港食都差唔多

收到風 背多Catgirl又去日本食食食 即刻黎留名

我已經準備好放好多好多碟肉入口

真係冇特別

咁慘

絲打D手指咁長

所以我一直唔信樓主係佢自稱既肥婆

排隊等食飯！

加D字做咩

日本仲係好熱?

樓主隻手指公長得好恐怖

食丼飯！

好撚熱

對唔住囉 手指長又得罪你

肥婆樓主溶化未

脂肪熱溶左一半

有冇去心齋橋

緊係有

有冇同朋友去蒲

Lm

食緊力丸 翻到去出文

2個人walk in要排幾耐

唔好介紹垃圾比人啦
呢間野又唔係平又唔係好食
力丸只係做遊客生意 咩水平自己諗到啦

一個人大大啖肉

我未食過咁好食嘅垃圾
係咪你之前叫平d嗰個任食啊 平d嗰個d肉就真係唔係好好食
但貴d嗰個世界級喎

出POST未

食緊啊 等多陣

你去咗重慶大廈?

似咩lol?

呢個價錢唔會食力丸
力丸只係係華人旅遊圈子出名
完全係一間做唔到本地市場而開發遊客市場而成功既鋪頭
我只係講事實 你唔岩聽都無計
基本上去得關西旅行有望下中文網站燒肉推介 都係望到力丸

5000好似少咗啲wo

巴打住左咁耐大阪 有冇邊間燒肉放題推介

洗費？
暫時我覺得夠嘅

我好少食放題
通常去單點既燒肉鋪

女朋友同我都係覺得放題無好野 好野唔會放題

單點有美國村既domadoma同千日前蘭一園

南一園 唔係蘭

冇所謂啦我係遊客咪做下d遊客野

唔shopping, 5000其實好夠do

我要睇相......相......相......

中午去左食呢間丼 係道頓堀嗰頭
本來想去食海膽丼 因為好平 先1680yen
但入到餐廳先知原來海膽得5 6 7月先有
所以淨係可以叫魚子丼
間舖好細 得九個位
開12點 我12點三到 都已經有十個八個係我前面好彩三四個字就有位
個蟹湯真係必叫 加200yen就有一碗
唔係就咁放4分1隻蟹落去就算 連個湯都係蟹味勁重
好抵飲
兩個人先食左22xxyen

係架 不過我都有買野

我覺得碗湯正過碗飯

買左大阪周遊卷 免費包入動物園 就去下啦
雖然我之前都去過 但冇乜計劃又冇乜錢就去啦
港女至愛flamingo

本身就諗住食定係咁岩見到先排？

我都覺 同埋我本身其實一般魚子

本身諗住食
一心想食海膽飯

做河馬仲爽過我做人 扒係度hea
隻犀牛勁大隻

我唔知呢隻叫咩 見到佢搏命食草好搞笑

有無食新地

都係唔知係咩黎
長頸鹿食草個嘴郁得好樣衰
獅子好好訓
嗰度有塊牌寫話原來雄性獅子懶過雌性好多

咩新地

隻老虎好似好慘 比人鎖係咁細地方的確幾可憐
但佢個肉球幾得意
隻狼好瘦

我最中意嘅浣熊！

成日覺動物園D動物好撚慘, 就好似香港人住劏房咁, 仲無得落行抖氣

d企鵝講野好大聲

係架 仲要有d要自己一個住

d綿羊同我細個睇故仔書嗰啲好大出入
成日幻想係白雪雪 點知係黃咁咁

隻馬原來已經廿歲
隻山羊係咁用隻角幫自己r痕

行行下太熱頂唔緊要食冰
食完勁透心涼

呢隻叫眼鏡熊 個樣好蠢 鹿嘅花紋好靚
有隻雞出左黎自由行

晚餐去左食力丸
好正好好食
牛舌好正

好吃！

食肉食肉！！

我見今日d人walk in都有位

去幾多日 買大阪周遊卡抵d 定ic卡
黎緊都會去

5個全日
我個人覺得周遊卡啦

成日都唔知d放題點叫 第一句係點問佢有無放題？

我通常都係上網揾定先

鬣狗都唔識？
呢隻嘢實力稱為非洲第二，連獅子都唔驚，好恐怖的

我見識少

飯後甜點

我意思打開餐牌 點同個侍應講要放題

呢度三個人食都夠

我食左幾粒提子就收左皮

Google translate?

無野了都係

佢 .... 應該係問妳有冇去食吓日本M記既新地

絲打 想問下力丸一個人食得唔得？
驚有d燒肉唔歡迎一個人

我冇啊日本m記好貴

呢個我真係唔知 你可以係non peak時間去應該得

樓主皮膚好似好白滑

夠期驗眼啦ching

夠鐘增磅喇ching

飛田

去一燒肉食，貴就貴小小，但值得

我上次去大阪都有食燒肉丫 但就唔係放題
應該係叫（松阪牛燒肉M）
好好食 但就真係有d貴

幾錢？

我上次叫左12800個個餐 可以兩個人食
但我覺得唔算太夠 要再加其他野食
都有平d ge 但份量就一定少d
你想睇餐牌個d可以去官網/openrice

獨遊食力丸點睇？

獨遊你就再食好d都得喎

巴打知唔知受唔受一人

應該得 反正每批人都有一個包廂
但就唔肯定一個人有冇得bk
最好sd email/ 打電話去問
夜晚打去就多數有識普通話/英文的人
walk in 有機會冇位

利申：我係絲打

上次一個人去大阪係心齋橋食左個單點燒肉仲貴過放題
又唔係特別好食

絲打
哈哈

今朝去左大阪城
今日天氣幾好 有風 冇琴日咁熱

周遊卷包入天守閣
上面可以望哂四面景色

圓柱體嗰棟係大阪歷史博物館

行完就去左lawson食d野補下血
關東煮同温泉蛋蕎麥麵

順路就去埋歷史博物館 都係有周遊卷就免費入
幾多野睇 值得去

食左幾錢

之後就去左梅田行阪急
有個snoopy festival

之後坐底食左個芒果冰 好正

係阪急個超市買左少少下午茶食
海膽正

是日晚餐

樓主有冇去梅田空中庭園

啱先應該見到絲打 真人好靚

有次搭凌晨機無瞓過
落咗機又未check得in
嚟咗呢度瞓咗成個鐘

圖

應該啫，我見到手指甲嘅色同買既野都一樣

都係保持番神秘感好啲

J得過

力丸lunch 同正價d 野食有冇分別

你咁樣絲打會唔會唔再出文

對唔住

無咩特別 可以唔使去，夜景就唔知，我日頭去，但附近有超大既百貨公司 shopping友可去

睇景體驗日本文化 就去京都

竟然有人撞到樓主

如果要我揀有圖定有文
都幾難揀

冇啊 好靚架？

真心 你係邊見到我先

訓係樓梯？

我冇食過luck ar

聽日就去

係囉 世界真細小

Lunch

睇圖之後要洗眼

喺丸福咖啡店瞓咗
飲咗咖啡都頂唔順
唔知執咗未
嗰陣係落雪白色聖誕布置好似係
個fd要等我起身

唔可信

宜家係京都 今晚出文

京都

追晒

有冇好介紹

其實真係好平凡

U like kyoto？

大阪城真係...得返個外觀, 入面改建咗做歷史博物館

日本D寺+神社黎講, 京都真係好值得去

力丸真係好普通 點解會有人話好食架

係日本普通，係香港好食

國產牛好食好多

唔差啊我覺得

入面d野都幾得意啊

琴日係超市買左蕎麥麵同煙三文魚做早餐
食完就出發

我係機場嗰陣已經買定車飛
買左關西jr 1 day pass ¥22xx

係難波出發 一個鐘就到

有埋部係入面

lip

你成日都去旅行好正 睇你啲POST 當去左

lift, 不過我印像中好似無搭過 跟箭嘴行樓梯, 上到頂跟住一層層行落黎...

博物館部份, 明明層層都有牌"禁止拍攝", 但層層都有人影啊影

幾好啊唔使行 啱哂我呢d肥人

如果我可以睇下啲野食相當食左就好...

我冇影架

樓主唔好扮係肥婆，你對手咁瘦，肥婆冇理由有對咁瘦既手

其實唔明乜好影, 博物館D野親身去睇實物先有意義, 睇相google大把

yes. lift
我都無影

唔通p過圖又話你知咩

奈良有冇食肉推介
想試鹿肉

鹿肉好似好殘忍

到左京都 就去左錦市場

個桔大福好正

之後就去左著和服 上清水寺
雖然都多人 但點都舒服過淺草好多

啲海膽既色咁沉既？係咪唔新鮮定只係個品種本身係咁

食左個士多啤梨刨冰 好正

我唔知喎 佢寫係北海道產
但好好食 甜

落翻四条食左個牛肉蛋包飯 幾好食

買左幾粒Lindt 朱古力 有好多味揀

晚餐就翻左心齋橋食拉麵
絕對好食過一蘭！呢間之前都食過但唔知叫咩名
個醃菜勁好食 炸雞勁嫩

絲打係京都坐巴士去景點？會唔會好多人搭？

係啊 坐巴士 唔算太多 我兩程都有位坐

由心齋去京都係咪用周遊券？止網睇好似有啲券係可以包埋搭巴士，好似幾方便 黎緊9月會去大阪，諗緊點搭車最方便同抵

我張係jr one day pass
你買包埋巴士嗰啲應該會抵d

我覺得玩京阪最頭痛就係要揀用乜pass，東京都勝在唔使用腦買metro pass實冇死

係啊 冇planning實會撘貴哂

大阪除左力丸，仲有咩燒肉/拉麵/壽司推介

清水寺主體係咪仲維修緊?

如果仲係心齋橋 試去食神座

我琴日食過嗰間拉麵正！

係 我諗左幾頭都大埋 又驚買左用唔到好蝕 或者買錯左重複左

各自鐵路一張最好..

琴日嘅甜品

今日去左usj 係專業旅運買左 酒店同門票加fastpass package
我係今晚玩完先住酒店
我個express pass有4個game
Harry Potter 新世紀福音戰士 同幾個attractions入面揀多兩個
我就玩左spiderman同大白鯊

上面嗰個係sailer moon4d電影

我上年黎新嗰個minion park都未開 今次就想玩下
但個ride中午嗰陣要排130分鐘 於是就決定夜晚先玩應該會少人d

live

Good

Minion park好得意 好啱一家大細去
個曲奇夾香蕉雪糕又幾好食！

帶翻上年買嗰個minion桶黎
Refill 左d爆谷
呢個係香蕉味 都幾甜

Butter beer 沙冰 上年冬天黎就冇沙冰
宜家夏天就有！沙冰正過普通好多！

見個樽好得意就買左枝 但真係好難飲 可能係我唔中意隻味 但我平時都食南瓜的

呢個好正 條帶可以套落平時d枝裝飲品
枝茶連埋條帶先560yen
係海洋公園淨係枝茶已經要35蚊

大概四五點 就係園入面一間叫彩道嘅食野
好好食

塊牛扒好正 雖然得三塊

後來又貪得意買左舊燈泡

最後8點幾就走左去排minion個ride
門口寫話要30分鐘
最後一個鐘就玩完出翻黎

個ride都幾好玩！

後來玩完第一次minion ride之後過隔離玩左個類似minion版咖啡杯嘅野
之後見個ride門口寫話排40分鐘 又走入去排多次 最後半個鐘都唔使就玩完出翻黎

玩完出黎都九點幾 有好幾間餐廳都last order左 於是就求其揾d野食 咁啱我又想食吉列牛排就入左去
又好食喎
呢個set就1580yen 未連税

隻手唔係你

係啊 人地架
點解成日都要睇隻手

其實我更加在意呢樣...

sor 各巴打 隻手係我黎

爆谷？

樓豬呢啲行程似係我同啲HEA鳩老死HEA 果啲黎
俾著啲高要求港女實屌話悶
正!追晒!

你竟然有留住個桶, 仲拎多次去日本

好hea咩 我已經覺得好攰

屎忽痕

絲打飛得咁密

我都有留喎 諗住下次可以再用

係啊 咁貴 用多幾次先抵

手手手手

唔好搞事啦sirsir

食緊壽喜燒

醬油邊爐

我中意食喎

唔覺好咸咩？

肥婆中意重口味

you win

終於有人講真話啦
次次都見啲frd話去大阪食力丸，話睇旅遊書好出名，我都大大力屌柒佢
力丸真係狗都唔屌

我未試過力丸，不過見tabelog評分三間分店一樣只有3.0x分，只係僅僅合格，所以都唔打算試，大把燒肉店高分過佢我應該會試其他

想問下如果搭零晨機 朝早5點到 酒店又無得check in住 可以去邊好

我九月去都係坐凌晨機 諗住去完酒店擺低行李就去黑門市場食少少野

我都諗住係酒店放低行李就走 黑門市場幾點開 第一次去唔知個邊係點

好似九點就開

擺低行李去食好西啦

食d開24嗰啲拉麵囉

各有所愛啦呢d

上次去日本一半時間係踩單車代步 但係咁樣都好攰
樓豬係咪全程行路？

係啊 行路

三十幾度唔會曬溶D肥膏?

我都有食過 minions

今次黎唔見有半熟蛋飯團
但呢個都ok
今晚最後一日 同埋夜晚要訓機場 所以係usj酒店訓到12點先 check out

會架 當減肥

呢個好唔好食？

之後出左去梅田行街
去左附近一間叫 純 嘅舖頭食壽喜燒 佢有得就咁燒肉但好想食壽喜燒！
我就咁叫一份壽喜燒再加一份牛肉
d牛好好食

臨尾唔係好夠飽 就叫左碟肉燒
好正

越睇越肚餓啊你老味

係你個鍋細, 定塊牛大?

三舊粉
唔知食咗乜落肚

唔明點解佢地好鐘意放啲"樹枝"喺底

塊牛真係好大 大過我塊面

係usj入面食？

又曲線讚自己臉細

usj 嘢食嚟

佩服樓豬

又比你發現左添

琴日嘅下午茶
呢盒勁甜！

琴日行完街翻usj求其揾d野食 呢個係温泉蛋冷烏冬 又幾好食
之後拎翻d行李 九點幾就出發去機場
2130出發 都要十一點二先到

揾左張長凳訓教
有兩條泡菜妹嘈住哂
講野勁q大聲 我要塞住耳機先訓到
嘆緊最後早餐 之後翻香港做狗

咁快返來

佢好快又會再去旅行

唔快野 都六晚

冇咁快啦

啦*

你睇下你呢年去咗幾多次旅行

俄羅斯產 唔係日本野

YES....黎緊又去了

帶翻上年買嗰個minion桶黎

red eye 真係唔岩我

而家好似係做緊EVA EVENT?

應該買個EVA 初號機頭...返黎放都好

佢可能抖一抖先 , 九月開始又會有個po叫 "唔平凡又唔算豪遊歐洲遊記"

越旅遊得多，遲早衝出亞洲

Eva嗰個冇左啦 變左sailer moon盒

冇所謂啦都好食

係啊！

唔會咁快啦 抖下先

一蘭
狗也不屌

都係架

oh...

工作人員見到點?

有冇人問你邊到買?

冇啊 好多人都係帶個舊嘅去refill

樓主借個桶比我去乞食

你用完借比我等我還比樓主

Sir sir 識食

話晒免費refill

要比錢架傻

以為特登帶過去係免費

而家usj係咩桶？

留名等睇

樓豬唔UPDATE了?

翻工啊

Minion sailer moon

終於要返工

返一個月工夠去半年旅行

有eva果個呀 早兩日見到

我去嗰日冇見到有得賣

Nonono 黎緊大半年都冇得旅行

遲下去京都

你就好啦

你唔好？

我黎緊都去3日京都 唔識點plan

有睇你youtube channel

下我冇YouTube channel

試下嗰間蛋包飯！想知好唔好愛

邊間

應該指最出名嗰間北極星

唔係啊！北極星我覺得普通
係嗰個好型嘅阿叔做老闆嗰間 小店黎

有無名？
京都有咩好食
黎緊會留3-4日 未諗食咩

帶埋東京買個爐去

正想問個爐喺邊度走出黎

慳d啊嘛

節儉

唔驚整醒酒店啲防火花灑？